睇八字

為免大家覺得太隨意
答應住大家睇頭 10 個，之後就隨心
西歷年月日時
謝謝大家

西曆一九九四年八月二十九日早上晨時

1994年1月8日下午三點至四點

1995 2月24 辰時 男
問事業同感情 謝謝

師兄你個命格有可能係從格，你介唔介意講下 19 歲嗰年你有無特別好或衰的事發生咗

西曆 13/7/1995 2:40pm 女

西 1995年12月9日 2am

男 想知事業 財運

1996年8月20日 3:15pm 女

巴打你細個係唔係去外國讀書，或者成日出街玩嫁。
你屋企爸爸話事，但其實媽媽對你的助力大啲。
2017 起行緊官印運你讀書做嘢都唔錯，係感情事多煩惱。

絲打你一生適合你外國或者向外走動。
2017 年你應該有損傷？如果有兄弟姐妹佢嗰年做嘢都一般向，下個大2023 起要小心投資。

從才格, 不過佢唔比真時辰你都幾難睇, 時間呢家野
如果真從格似係靠老婆發達..

巴打你應該成日覺得自己無咩朋友？
如果你事業，你適合啲要走動多的工，唔得的話外資都會好啲，當然如果去外地就更好。
你另一半都叻嫁，但係就令你煩悶多多。
每逢 1 字尾的年份就一般般了。

男
西曆1991年9月7日亥時

巴打你屋企人同你自己都係做生意嘅？
你好有主見，不過你就唔好做咁多外面生意，尤其西方生意。
如果你打工的話都係，對西人就會麻麻。
去到 39 歲後啲運就搵大錢喇。

幾時有幾會大富大貴

1999-3-29
9:45
男
條命好唔好

1992年4月17號0100
想問轉工之後順唔順利

巴打你條命係擇日出世的嗎？
你媽媽有本事，隨時仲你做生意嫁添，係女朋友大駛啲，命格夠清，好命來。

1997年1月8日 男 下午2:28
感謝

1985年8月7日 1840 男

當係凌晨 3 點
細細個就透食傷，讀書有保證。
係細個有機會貪玩出剩，或出國留學。
一直都有用神運不錯啊

爸打你今年應該有嫁喎，一係外國識，一係舊相識。
如果無就多多留意未月同亥月，有機會!!!

唔好意思...係下午3-4點...
哈哈

比劫掛前為忌，一生人都好易同人爭嘢，仲要爭輸多。
男朋友係浪漫的人，但你成日都想佢做多啲~
29 歲透食傷成個人醒神曬

無時辰
好難喎~!!!!!
本來都已經係玄學哈哈哈

欣師你好~
簡單來講，你伴侶好重要，有拖拍個人就精神仔。
去到 41 歲嗰 10大運就把炮
三刑得用，威鎮邊疆。
係古書有講嫁!
不過比劫多，容易有情敵

或者愈風流愈好運

咁睇埋先~
你 2013 年有無好衰或好好嘅嘢出現啊

未月 同亥月 即係咩啊？

我諗係 18,19 呢兩年比劫爭財比較差，下年行返啲金水年會好返啲，如果講發達就去到中年，48 起嗰 20 年 fatfat la
真心，格局清，好命，做嘢有保證，可以的話唔好咁硬頸

2000年8月18日 下午6點:48分

1997年11月9
晚上11:00-12:00間
想問事業，財運

農曆 6 月同12 月~~

93 02 27 1800女
想知工作 同 人際關系

thx 另外想問下 41後 事業同財運係咪會好轉呢？

係嗰年有嗎，巴打細個係唔係屋企好有錢嫁， 9-18 歲左右

睇埋先~
金寒水冷，巴打係唔係成日面青青。
天干三連字，巴打係有離婚呢條數，事業你入 2021 年入火運就會好了，如果你信的話，做多啲運動，瑜伽，屬火嘅嘢啦

女

41 行返啲財運會好啊
你天干二粒官殺，本身都係勤力仔，唔駛怕!

多謝🙏🏻！

2017年損傷係指邊方面？記得當年係過得唔太順利 身體都冇咩問題，係年尾有啲傷風咳

想問有冇話我事業邊方面較適合？

同埋唔明最後嗰句

唔該！

#20 PUSH

大師 想問下咩係透食傷？ 🙏🙏

同埋想問下事業 今年準備grad 對於自己想做啲咩仲係好迷惘

細個成日真係出街玩
就快讀完書揾緊工未有offer
媽媽係幾支持我嘅
多謝你

1995/9/26 男 夜晚 7:00pm
問事業同姻緣

謝謝你 咁而家有咩要注意喔

西曆1995年11月18日 午時
想睇感情運同事業發展

依家感情有拖拍但唔順利
事業就等消息同等空缺中

謝謝樓主

你指傷宮同七殺？ 呢個中 本身算係勤力

本命食傷透嘅人, 如為喜神, 聰明, 才華外露, 唔多聽人講, 過多就比較鍾意反上司, 反權貴(政府)

其他野問番大師了, 我都係喺到學下野

女 1996年11月8日 朝早9點

10/12/1996 6:30am

女 問感情

1991年6月1 日 13點55分 男
想問財同感情 唔該

麻煩樓主
西曆 一九九七年十一月十六日酉時

財運

男

比劫掛前，亦可以當係易有情敵，就咁睇你係比較靚仔嗰個哈哈。
你坐祿，都係你爭贏多。
你老婆係唔係都幾大駛嫁。

你個命盤調候為急
用火，紅色就會有好事

絲打以你條命來講無官星，雖然有合
你平時為人好獨立，應該話你唔係好需要男仔
不過4-23 歲大運透官殺，反而係早拍拖，今年有拖拍之餘，又有機會出現情敵
過埋今年就無咁多男仔追
之後小心父母不和，因為無官星通關，財印交戰。

巴打你細個係唔係有錢仔，又有機會係從格

我都等緊巴打

1991年6月1日 13點55分 男
想睇下財同感情 唔該晒

有無咁多疑似從格啊...
巴打係唔係有錢仔?

巴打你有好多情敵
細個都多朋友仔，但鐘意出街玩。
條命要用金，但無金，可以的話做大公司，甚麼紀律部隊試下補一補條數。

1989/09/01 早上 男問姻緣

唔該巴打

1999年5月22日下午5時 女 問事業同讀書 thx